已經發現科大唔拎雞翼原因

轉自隔離台post

垃圾科大

食真既雞翼已經食到飽哂

科大?

呢班asshole仔嚟

咁柒都奶果幾條仔係咪盲？

屌張圖好耐之前架啦

有雞髀食咪唔洗雞翼

好過去自瀆